同你好熟咩 無啦啦加我Snapchat

Sor lor

Del lol

小氣到

我又加

唔好

Del jor u sin

Cry jor

同你好熟咩 無啦啦加我Snapchat

人哋暗戀咗你好耐，你就噉樣對我

Cry right???

sor lo

@大波小爾

原諒你一次啦

5？唔？

sorry

朋友仔 唔會呀

毒撚玩咩snapchat

再嘈就炸你ig facebook snapchat

垃圾

粉絲仔 唔會呀

關你撚事

講到我係毒撚咁

真，明明日日浦MK

巴打你好型

講到你唔係咁

小妹嘅性別係小妹

我住旺角嫁清

想加你

你好靚仔

好惡⋯

Tg pm

儲下火都唔得咩

我真係想識你

唯一兩個火3日前斷咗

借刀殺人

唔係

清你好叻

搞串我party

記得禾
禾巧糕興

朋友嘛